上個禮拜跌3成 今日升少少 班好友就扯晒旗

好似唔記得上星期教訓 個個衝住送死

上個星期果d叫技術性調整

不要怕...